{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037690",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53538&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천아이러브펜션"
    },
    "text": "ペンションは明成山がある静かな位置に位置しています。 また、こちらで飲食店である錦繍江山イドン炭火焼カルビをご利用の場合、割引を提供します。 周辺にはピョンガンランド、サンジョン滝などの観光地があり、休暇を楽しむのに最適な場所です。 ご利用の際の注意事項としては宿泊当日は購入できず、退室時間を超える場合、追加費用が発生することがあります。 また、重複予約が発生する可能性があり、決済済みの予約が優先されます。 入室は5時以降で、退室は22時以前に行われなければなりません。 駐車は可能で、無料Wi-Fiも提供しています。 オンシーズンには、一部の客室では料金が変更される場合があります。 ペンション内部ではペットの出入りが不可能であり、火災危険物質の使用が禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 これらの情報はペンションの事情により変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは明成山がある静かな位置に位置しています。"
        },
        {
            "question": "錦繍江山イドン炭火焼カルビは何のために利用できますか？",
            "answer": "錦繍江山イドン炭火焼カルビは飲食店ですが、こちらを利用する場合、割引が提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはピョンガンランド、サンジョン滝などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊当日に錦繍江山イドン炭火焼カルビを購入することはできますか？",
            "answer": "宿泊当日は錦繍江山イドン炭火焼カルビの購入はできません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、何か追加費用が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生する可能性はありますか？",
            "answer": "重複予約が発生する可能性があります。ただし、決済済みの予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時以降で、退室は22時以前に行われなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiの提供があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変更されることがありますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室では料金が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内部ではどのようなルールがありますか？",
            "answer": "ペンション内部ではペットの出入りが不可能であり、火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "これらの情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、これらの情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 486
    }
}